福華街YOYO-真正SM女王

我係一個ＳＭ愛好者，最喜歡被女人虐待，但係香港呢個彈丸之地揾一個女人陪我玩，真係有Ｄ難！好彩上個161睇過下Ｄ師兄報告話有個深水埗福華街yoyo好精於此道。所以就膽粗粗去試下,一上到去見到真人,身材完全走肥,最重要隻 腳又長又正，見到已經想跪低係佢腳下。沖完涼，佢就換左一套黑色既sm feel緊身衫,加一雙迷人黑絲。佢叫我見到女王仲唔跪拜？我即刻跪，但佢話我反應咁慢，睇黎要好好調教下先得，用皮鞭打左我幾下,之後用眼罩蒙住左我,再用一隻絲襪粒住我個頭。佢之後話隻絲襪我已經成個星期冇洗，香唔香吖？好好享受女王的絲襪香,之後用手錬鎖住我雙手，推我落地下,再用條利奶暈我全身，搞到我全身勁痕，最後佢更加用佢勁圓既美patpat一野坐落我塊面到,佢就吹！爆我細佬。玩完之後，覺得！釋放曬所有壓力，真係好爽。我試過其他所謂女王都係 麻麻，因為佢地要妳講一句先做一下，yoyo女王就完全佢會好好主導妳玩，咁先有女王feel！

I like sm very much, I like to be misused by girls. But in Hong Kong , it is difficult to find a real mistress. One day, I found a real mistress from internet called YoYo in Sham Shui Po, Fuk Wa St. When she opened the door, I saw a long leg beautiful girl in front of me, At that moment, I knelt down immediately because I thought she is my mistress. After the shower, mistress stood there and wore a sm costume and black stockings waiting for me. Mistress said, "Knelt down quickly ! too slow !!" Mistress was angry and started to punish me.Whipping me, cover my eyes, put her stockings on my head, "How about my stockings ? good smell ? I didn't wash it for one week !" mistress smiled. Then locked my hands and pushed me down the floor, licked my body, sitting on my face......I got climax at the end. It seemed to release all my stress. After the play, I thanked mistress YoYo, she is the real SM Queen. She is the best mistress in my heart !!

又黎

篇文好熟口熟面

前列腺

玩夠未

你寫咁多文有冇錢收？

非打手

呢篇邊個寫

蓋